MCU 出現左的Super Hero

大家一齊數下
電影就
1,Ironman
2,美國隊長
3,雷神
4,Hulk
5,black widow
6,鷹眼
7,war machine
8,winter soldier
9,falcon
10,快銀
11,紅女巫
12,vision
13,黑豹
14,Spider-Man
15,Ant man
16,Star Lord
17, Gamora
18, Destroyer
19,Rocket Raccoon
20, Groot
21,奇異博士

netflix
1, daredevil
2, jessica jones
3, luke cage
4, iron fist
5,punisher
6,elektra

ABC台個度不太熟，只看左小小
印像中就震波女同二個ghost rider
大家有無補充，只計上映左同出左街個d，所以ms marvel 不計

Batman呢

....

咩叫mcu

黃蜂女?

未suit up不計（新個個）
佢阿媽應該可以計

點解要用逗號

SHIELD：
Yoyo
Deathlock
Mocking bird
其他唔係好記得

隻隻inhumans都係

樓主Quake都講左咁我咪講埋呢個囉

可唔可以簡單介紹下，abc台個d無咩睇
係s4 有ghost rider 先睇左幾集，宜家又無左

介紹邊個

上面講個幾個
有咩能力之類

Yoyo係Inhuman，能力係快速移動，類似Quick Silver但係會返返去原本個地方
姐係佢可以由A點好快咁移動到B點再移動到C點，但之後會自動彈返去A點(所以叫佢做Yoyo)
第3季加入左Shield同Daisy、Lincoln、Joey(有興趣再講)一齊組成左隊叫secret warriors既inhuman特工小隊(已解散，一個死左一個退出)，而家係Shield少數既Inhuman特工之一，幫拖左好多次

Deathlock係一個黑人男人，第一季被改造成半機械人，身體上有碌炮同enhanced strength
第二季個陣比hydra用佢個仔黎威脅佢幫hydra做野，最後比Shield救返，第三季定唔知第四季有出黎幫拖一兩集

MockingBird，tv版冇能力，shield既特工，好抽得，擅長用雙棍，第3季尾同Hunter一齊離開左shield
本來有自己一套洐生tv但比abc取消左

abc真係算把啦，成本太低d劇做出來點會好，ghost次次變身同打都出得一陣，宜家又無埋
根本都不岩拍tv

其實電視黎講Ghost Rider係已經做得好好
預算唔夠係真，但abc已經撥左大部份既特效預算比shield，睇返同一個台既Once Upon A Time啲特效就知，黎黎去去都係火球同煙 相比之下Shield特效已經好好